珍惜沒有青政狗，andog，五毛的最後一晚

聽晚就唔同曬